22歲兩度患癌 你問我答

訓緊係醫院覆你地
隨便問

咩癌巴打頂唔頂得住?

巴打加油

巴打先天身體有問題？

係meta 左定點？

第四期神經母細胞瘤+small round blue cell
暫時仲頂緊

巴打加油，祝早日康復

加油

多謝

復發定兩個唔同位置？
有冇家族史？

Btw 巴打加油

生存機率大嗎？

遺傳？加油巴打

呢刻最想做咩

比起第一次變左種

巴打有cancer果陣覺得點
想快D了結自己 定係 唔想咁快死

加油巴打

巴打破左處未

加油呀巴打…

屋企人有冇

少見既復發，兩次唔同位
冇家族史
thx

有冇買保險？

目前睇落唔大，不過都抱住希望先

冇，thx

如果有得揀你會寧願知/唔知自己有病？

有冇女友

最想出院追達哥玩人中之龍

驚唔驚死 睇化左未

電療定化療，痛嘅感覺係點？

巴打加油

你一定會好返㗎
好返pm我請你食個m記

做緊電療定點

btw祝你早日康復 加油巴打

初頭唔敢，唔想接受
確診左之後接受現實，唔想死，仲有好多野未做

巴打試下google 韓柏檉
希望幫到你 堅持住奮鬥

冇，6歲第一次發病
之前已經唔會買到

有冇諗過去叫雞？

集氣加油

堅持到底呀巴打

冇

唉

你最想做既野係咩

冇得唔知，因為病發果下對我有即時影響
已經要送院

撐撚住呀 巴打 第時追飽佢

化晒，抱住兩個心態

幾多歲?
世界好大 希望你有機會好返 去睇下呢個世界
take care bro

有乜精神寄托?

有咩病徵 btw加油

有，對我好好，日日黎照顧我

巴打加油！

巴打好正面

巴打加油
頂落去支持住

冇得電，個位唔岩，會傷到其他器官
得化療可以試

巴打ignore me

一言為定

化療

一定大步欖過，唔好講衰野
巴打心境一定要平靜d，相信自己，咁後生一定好返既

想問住左院幾耐？咩病房？平時有咩做？

btw之前好似都有另一位巴打開類似post，一齊集氣

多謝你

祝你早日出院

加油呀巴打

巴打有無拍緊拖
希望你可以好返之餘唔再會復發

係男人都應該有，不過我做唔出

不如你都驗下眼啦

細妹幫手答，冇

女友/朋友知道咩反應，有冇為你喊？
之後點面對你？

用左幾錢 巴打加油

女朋友心態係點? 日日都唔開心定係點?

巴打加油呀

巴打加油，希望你支持落去
有冇巴打絲打識達哥，請佢去探病
大

巴打早日康復

加油，幫你打下氣

細妹幫手答
有個拍左年幾既女朋友，依家女友resign左日日起醫院幫手照顧佢朝11晚9

巴打屋企算唔算有錢

點發現架?

巴打加油 要撐住

初次病發6歲，搞返掂
依家22歲再復發
有幸出朝事前都去得多地方睇睇呢個世界
不過仲有好多地方想去

sorry
同我同年

加油巴打 頂住!

有個好照顧我既女朋友，多謝

自己家族有好多人忠癌、加油！

女友咁好既。 巧緊動

細妹幫手答
女友成日喊到死死下
不過對佢不離不棄而且每日更加愛佢

巴打叫屋企人煲粟米鬚水或花旗參水你飲
化療好毒
我屋企人之前有cancer都係咁飲
巴打加油

有時唔到你唔正面
每日負面過得仲辛苦

點發現自己患癌？
無家族史好少自己去check

加油巴打，希望在明天

巴打加油
早日康復

巴打加油呀 聽日10點半叫達仔同你講聲加油
要戰勝佢

試下搵唔搵到臍帶血 好似醫到
加油巴打

正能量充足好重要 加油

細妹表示
係就好囉
依家入晒達哥啲打機片入macbook拎去醫院比佢睇

加油啊 實捱得過架 撐住啊巴打

有保持正面，可惜難醫係事實，但我唔會放棄
因為病情突然轉差，上星期先入黎 腫瘤科病房
平時訓多 睇fb 睇lihkg
個post應該係話我，不過佢應該廢事講太多自爆

加油呀巴打！

加油呀巴打 頂住

第一次生喺邊今次生喺邊？
點知復發？骨痛？

加油啊 巴打
你好返 我都請你食飯
好難想像你咩心情
不過有咩想傾都可以搵我
Tg:bulala123

加油 推到達哥睇到

巴打加油！
堅持希望

真心想問

因為得見你無買保險，醫療費，生活費應該幾係野？

同埋你女友對你咁好，巴打有無野準備好黎報答佢

平靜啲，勿戰

認真心境好 正面d 都會對病好d

有料

頂住

唔知講乜好
加油巴打

呢個集氣po係我之前叫朋友開的，巴打有心了

巴打 堅持到底啊

認真 你地信唔信法科治病

祝樓主早日康復

當然喊到七彩，不過估唔到佢冇離開我
仲肯黎日日照顧我

基本

唔問了
加油巴打

公立唔貴既，不過試果隻化療藥都幾係野
5000/5day

信架，依家所有有希望既方法都會試
巴打有推介？

巴打，人生在世都只係過程
希望你樂觀面對
加油

女友好偉大

當然日日唔開心，但傾過之後想佢堅強面對
依家佢接受左，心態正確

除左睇達哥呢之外仲想做d咩？

touch wood講句
巴打有冇諗住同女友結左婚先
冇事出醫順便成世一齊

巴打加油 我過d自愈細胞比你

我驚見到真人嚇到暈

早日康復！加油呀巴打

師兄邊到做rt?

我知你地會覺得我係騙子

但係而家就快12點

聽朝要6點起身返工

用幾分鐘時間打一段REPLY

只係提下

我唔講地區/邊個

就係唔想你覺得我幫人推廣業務

我知某區某人用法科醫返到好多人

你可以唔信我

我以前都同某位家人有cancer既朋友講過

佢同佢屋企人提過

不過佢屋企決定跟西醫...

我唔係逼你信

如果你驚我係賣廣告既話

你可以睇下我profile

我只係一件讀唔成書既精神病廢物

點會進入到果種有意義有價值幫到人既圈子呢

加油啊巴打

快啲好返呀！老套啲講 保持心境開朗

笑死

絕對唔算

祝你好運

係唔係好辛苦
有冇得做手術切除癌細胞
有冇擴散

加油呀！

加油
好多嘢想鼓勵吓你
因為我都有癌病＆化療
但唔敢自爆太多
總之祝巴打你都早日再戰勝呢個病

肚痛，去醫院check到水腎，有野壓住
一照，腫瘤

呢世人有無遺憾既事？

無野想問
想幫巴打打氣
加油 你一定捱到

巴打加油, 癌症真係恐佈

巴打加油！
撐你！

你想講rd呀？

之前好似聽過類似既病 復康率如何

希望唔會係你身上發生

add oil!!

感恩既

佩服巴打嘅勇氣
加油

加油呀

巴打加油!

可參考，多謝你

如果唔係家族
就係環境生活習慣

有無查下你自己環境生活習慣？

聽醫生講頭5年唔復發，之後都唔會復發，但原來隔左超過十年都會架？

巴打加油，同你同年，祝你早日康復

兩次都係身體明顯發現異常

加油 早日康復!

第一次發病有咩症狀？

屋企人關心緊張？

佢地關心緊張會唔會比你壓力？

多謝但醫院應該聽唔到

醫生都話香港好小好小什至未試過有呢隻case

巴打加油啊

要有信念

好似未聽有醫生打算呢個方法，不過都多謝你

醫生點樣講?

加油巴打，我早前都無啦啦入院三星期。
屋企人不離不棄照顧之下剛剛出院。
人既意志有時比醫藥更強，保持樂觀，捱過之後生命更精彩 好好對女友啦

巴打，係咪咩方法都會試？
前排老母提起過咩自然療法，只係改變飲食，睇下有冇機會試下，加油。

利申冇試過，唔知對身體實際有幾大影響

有冇試過緯布食療?

巴打我同你一樣大...

加油

講起癌症，我諗起我之前都係「癌症」病人，醫生幫我又照又抽又描咁話我九成癌症，要立即開刀，結果2個月後化驗係良性而且係好廢既廢良性，搞到我白捱一刀

希望巴打快啲好番，唔洗訓醫院

不如試下韓柏檉啲咩什麼生果汁

有無telegram? 想知你係邊度醫
香港有個人係醫neuroblasmota專家

巴打，祝你早日康復

咁咪無相關case可參考

師兄有無問過醫生 sterosatic radiotherapy幫唔幫到你？

巴打唔好放棄！！
一定要撐住。

第一次左邊腎 搞到成個切左
今次右邊膀胱附近
因為急性水腎，入完check到

點發現異常？ 依個病最主要係點解？

巴打加油 一定大步攬過
女朋友好好
保持樂觀心態 吉人自有天相

除左加油我冇野幫到你

多謝你先

祝你早日康復，要打低d病痛

可聯絡佢細妹，即係我

巴打有心了

加油！
希望你可以好返，再去做自己想去做嘅野
btw 你女朋友好好 記得娶人呀！

推到達太祖睇到

細你兩歲而家有癌，化療做到一半不過決定唔做了

巴打撐住呀！💪🏿

加油巴打🙏🏻

加油巴打!!!!!!!!

加油呀巴打 祝福你 希望你早日健復
頂住呀！

港大李嘉誠醫學院兒童及青少年科學系系主任及臨床教授陳志峯表示，神經母細胞瘤是在兒童發育過程中，交感神經的原初細胞(亦稱為母細胞)出錯，出現癌變而導致，大部分個案原因不明，只有極少數是遺傳所致。由於人體的交感神經分佈，大多沿脊髓向下伸至腎上腺，因此65%神經母細胞瘤生長在腎上腺，其次是後腹腔、後胸腔等。

神經母細胞瘤可分為局部性(集中在一個組織)和轉移性(會侵襲其他組織)，由於兩者生物特性和基因變異不同，故絕大多數不會由局部變成轉移，有別於一般癌症。而約有60%屬於轉移個案，癌細胞主要轉移至骨頭、肝、皮膚，部分病者癌細胞入侵眼腔骨一帶導致眼晴凸出。

但專家指出，要診斷神經母細胞瘤並不容易，因發病初期病徵不明顯，一般是發燒、腹脹、嘔吐、食慾減退等，與很多其他疾病都類似，不過若癌細胞侵襲眼部軟組織，可導致眼部凸起。故若小童持續有上述可疑病徵，家長最好盡快找醫生作詳細檢查，若要確診此病，一般可以靠驗血及驗尿，因患者的血液多含有「兒苯酚氨(Catecholamine)」及其代謝物，醫生亦可抽取可疑組織用顯微鏡放大檢查，並靠X光或電腦斷層掃描等方法了解細胞瘤有否轉移或擴散。

治療方面，「局部性」個案是相對良性，大多數只須較輕的化療和手術，存活率達90%以上。但較嚴重的「轉移性」個案則需進行手術、化療、電療、免疫療法、自體骨髓移植，存活率僅50%。在轉移個案中，約有30至40%人會復發，多數是因發生骨痛，如脊骨痛、腳痛，或身體部位如頸部無故出現腫塊起等徵狀而被發現，部分病人則在定期檢查如驗尿、造影檢查等被發現復發。

針對復發個案，本港約於3至4年前引入半相合骨髓移植，由於兒童遺傳基因各有一半來自父母，故醫院會抽取父或母的血幹細胞，在實驗室內取走引起排斥的部分細胞，再移植到患病孩子身上，這種移植能發揮更強的移植物抗腫瘤效應，目前以此技術治療神經母細胞瘤復發的本港個案約有5至6宗，雖然成功率僅一半半，外國成功率也只是30至40%，但陳志峯指，對於這種以前無法治療的臨床病例，這實驗性治療方法也提供了一些額外機會。

巴打加油!!

點解?

我都諗起6年前我一位朋友都係患癌
佢好細個都係有癌 但佢好聰明
升左中一之後復發一日學都無返過就走左
李仲賢

加油丫巴打

巴打加油呀~連登有愛~
係邊緣走過，如果出返黎會唔會趁後生環遊世界？

巴打，加油

無啦啦要擔心一排

撐住 雨過後就係天晴 加油！！

化療個副作用大唔大？
希望巴打撐住 早日康復

賺得一日得一日

巴打你要加油好好生存落去
唔好辜負女朋友一番心機

唔想罵戰，巴打比啲口德人生會開心啲

係香港公立真係唔洗點用錢，住院都係一百一日冇其他
生活費我出唔到街，又冇野要買，一般中學生洗費咁
當然有，不過依家係病床有心無力

請不要消失希望

太辛苦啦同埋都唔知為咩要捱得咁辛苦，而家揀自然療法

未聽過

巴打加油，頂住啊

有野要留比佢同我講啦不如

悶嘅話搵我我有好多多啦A夢

我認同

加油！

其實點發現 我都擔心自己賴左野

唔信

推俾達哥睇

巴打
我細你兩年 而家都有can
可唔可以留tg
真心想搵人傾下計

去以色列醫治癌症 最尖端科技

返到屋企其實已經好開心，其他野唔諗住

巴打一定掂
你好返我請你食窮人福臨門大家樂嘅招牌焗豬扒飯

加油呀巴打 祝你早日康復

你一聽到有癌症嗰陣時 係咩心情 如果係差嘅話你點樣去面對？

巴打頂住!!

加油巴打撐住呀

唔想萬一有事，對現唔到誠諾

有時見到啲後生血科病友，好心嗡
加油！活在當下！

Btw真心祝願你早日康復

掂呀

隻隻病徵都唔同好難就咁講

唔好死

巴打有無咩心願我幫到你

無野想問，只想同你講聲加油

喺外國唔少case 都係細細個病發，
檻過左就無事，
巴打過到第一關一定會過埋今次果關既
祝福你

珍惜生命
珍惜家人
享受人生

推到達哥睇到去探下你，加油巴打！

威爾斯

人地訓住係床點打j呀
Btw 講笑 巴打加油呀 奇蹟係要你信果陣佢先會出現

屌撚住

巴打如果好翻嘅話 一定要同女朋友結婚 唔好辜負佢啊 應承我為咗自己同屋企人要支持落去 幫你祈禱

加油呀兄弟

祝福巴打

抱住希望
心態正確
我父親未期癌症係公立醫院都救得返
而家第4年沒復發

推出到達哥出山

祝福巴打好返第時乜事都冇

記住好好對屋企人有咩感受都同佢地講呀

巴打加油
我老豆有癌症時我媽成日浸啲白磨菇水
唔知係咪真係有用
推到達哥黎探你

巴打一切會順利😌

珍惜左我未

呢隻藥唔辛苦，不過應該都係冇用
冇得做，已經太大個位唔岩
擴左好多地方

生左cancer之後心態有冇咩改變？

巴打加油

共勉之

加油

好番請你食飯 你簡食咩

我11年都有第三期cancer 不過仲有殘留既癌細胞係體內，與癌共存左6年，同正常人一樣，仲結婚生左小朋友！所以巴打你要加油呀！屌硬上！

有，數唔晒，先22歲

睇到呢度想喊，咁既女友真係發夢都夢唔到
btw , 我覺得都係整定。。患重病，有個咁好既女友
加油！

巴打加油丫 早d訓快d好

加油巴打 捱過了盡是一片天晴

祝福樓主， 細妹及其家人

所以珍惜生命，遠離煙酒毒

宜家係咪行唔到郁唔到？
趁仲郁到同屋企人女朋友去多啲地方同玩多啲啊
一定無事 撐住唔好放棄

人生座右銘係咩?

一個字 撐
撐你

第4期、recurrent
醫生有無話仲有幾耐

諗唔到咩講...只有祝福你

巴打你宜家諗翻有冇啲後悔有/冇去做嘅事

巴打第時可以寫書分享自己經驗
等你本書

我之前試過左腎有事做手術
係醫院差唔多成個月 辛苦到想死 又悶
最慘係醫院先黎失戀
你有個咁好既女朋友真係要好好珍惜

btw加油呀！ 一定會無事嫁
希望之後會見到你岀post話你好返
之後同女朋友結婚

唔敢講

一句到尾 加油

巴打加油呀
你哋有冇搵醫生跟你個case或者考慮轉私家醫院？
如果太貴我相信好多巴絲都願意幫手籌旗 我都會

雖然聽落好戇居
但係祝你身體快啲健康返

巴打加油 要相信自己身體同力量
你當我9up又好乜都好 無聊既時候試下冥想下
我相信身體既能量一定係有幫助

頂住 希望上天唔好咁殘忍

話說呢個毒撚呀哥呢世人都冇咩拍過拖
個次同去佢日本清水寺比佢誠心求左個女朋友番黎
依家女朋友覺得間野好靈前兩日即刻買左機票後日即日來回去日本，希望可以保佑佢
佢女朋友真是好好的，呢個呀哥好有福氣！

加油呀！
好返要好好報答女朋友

其實冇咩得查，6歲第一次
果時好難有咩生活習慣
到小學中學都玩運動，後期keep做住做gym跑步
m記都戒埋

所以幾個醫生都話未見過，佢地都唔敢相信

最緊要保持心境開朗
加油!

加油
早日康復

巴打 你同我差唔多年紀 睇到我想喊 加油支持住 我經常祝福人/心想會事成 我祝你冇事好番曬 之後就咩事都冇健健康康 生活開心快樂

無咩問，加油巴打

加油，上天有好生之德

巴打希望你餘生可以好好度過

我決定要供返份危疾了

加油 巴打

搭單問 依家20歲 有時訓訓下 個頭好似就爆
不過醒返就冇野 但人愈大 發生頻率愈多
想知係咪就死

頸有異物突出，似半個乒乓波
當然兩樣都有，但我知都係出自關心所以ok

加油!

巴打加油！！！支持你！

巴打加油
上面有人話你好返請你食m記
我決定跟機 請你食譚仔 一定要好返呀

巴打search下顧小培 曾經聽過佢幫到人醫cancer 希望幫到你

都係試化療藥，搏個希望

巴打加油
幫你集氣

當然會，thx

巴打加油
有冇試過中醫
聽講有D西醫醫唔到既中醫反而得
特別係果D又老脾氣又怪既中醫
愈怪愈犀利

唔想問.但加油
有無食標靶

試過生酮飲食，點知試兩日就入左黎
雖然我知唔關事

巴打有咩願望 心願未達成？

鐘唔鍾意打飛機？

好事黎，良都可以變惡，盡快搞先係良策
thx

有冇諗過食PD-1藥

有呀，但效用唔大

巴打加油 ! !

為自己 為家人 為朋友 一定要康復

咁巴打係咪好耐無打丁
Btw巴打加油 有女朋友 屋企人等緊你
打贏cancer 二連勝佢

得閒睇睇先

加油啊巴打
屋企人日日又煙又酒
同佢講過 都係照做
我都吸埋唔少二手煙
應該都好快生cancer死

巴打加油，只要相信自己會好返就會好返
保持正能量

有，不過唔識搞add fd
果啲應該係私家？驚負擔唔起

......

樓主早啲休息， 個妹繼續答

好翻帶你見達哥 加油

如果cancer可以換到個好男朋友 我唔介意有

Btw 巴打有無諗過唔做化療? 以前睇過好多資料 化療其實係一樣好差嘅野 會整差個身體 搞到自身抗癌能力好差 而且仲好辛苦

睇過好多外國essay都話 做多啲運動 飲食休息得好 仲好過做化療 不過面對住醫生嘅建議 又好難唔做

冇錯，因為個病正常係細路先有

希望你吉人天相可以有個happy ending

sorry google唔切英文
不過我相信佢會同我試盡晒

加油呀
要頂住

巴打/巴打屋企有無信仰？

冇事既

醫藥費/所有手術總共搞左幾錢？
啲錢點黎，應該好貴？

陳先生貴先係咪樓主親生妹妹?
見你兩個不斷解答問題好過癮

btw 唔知講乜好 希望巴打早日康復 活在當下

水腎入院照到，個病最難搞應該係現今醫學搵唔到病因
係，我都好錫佢

信我你答應個天放棄一些野/做一d善事一生 佢就會放過你

正能量
巴打一定吉人天相
加油！
癌細胞快d消失

正貨黎

巴打加油！一定大步欖過

早d休息啦巴打，唔好再捱夜啦

一講娶就大壓力 當然我都想

加油啊

強人是你，加油

咩事唔做，點都唔好放棄

為巴打集氣
我會以好好過自己既生活，珍惜生命，黎祝福樓主

巴打祝早日康復，身體健康。

巴打 加油 唔好放棄

lm

係咪獨子？

啱呀 你仲有好多野未做
出院慢慢做
頂住💪🏻

未睇哂，我忍唔住覆你先，我冇野想問，只想為你祈禱

巴打 你好堅強
希望你大步欖過，加油

頂住呀巴打！！
祝你早日康復

樓主你冇事記得開個post答謝我地 我真心祝福你冇事

巴打如果大d機會想好既直期一定要做化療
好多時所謂既essay都係得啖笑

希望佢睇到

文中所講既6歲做過晒，不過依家已經做唔到
可能因為變左種

巴打，祝你康復

加油

有個咁好既女友

加油呀，會好番

巴打加油 係lihkg第1個comment 就俾左你 快d好番 大步攬過 同女朋友開開心心

巴打加油
其實你好勁

當然，不過屋企唔係富裕，要離開都要有錢先

唔問啦
講就話明白你 但實際上有幾辛苦真係得你先知
加油撐住啊巴打

唔大

加油巴打！

正確態度

巴打加油 希望你早日康復，之後可以同女友環遊世界

加油呀巴打 支持你

當然，幾個難關都諗住佢而過

得啖笑? 你有無做過resesrch 知唔知化療有幾傷先?
其實有好多唔做化療嘅成功例子 不過當一個人有病嘅時候 有個醫生叫你做化療 自己對病又無乜認識嘅時候 好多時都係聽醫生講就算

加油巴打，好番請你食飯

加油 快d好翻

點解唔租個wifi蛋係醫院玩下手題電

樓主打字會唔會唔舒服？

支持住啊巴打

撐你

閣下係醫生？

我啊婆都係癌症而走咗 撐住啊巴打

粒骰未擲完
加油

我就比較相信現今醫學，唔係我呢啲奇難集症好多都搞得返，希望你睇完我個post會考慮返去試

加油，而家身體情況點？

仙人

問就冇咩想問
想同巴打你講聲加油
加油啊 捱過左你就大支野

呢個post好多正能量
巴打你都頂住啊

巴打有冇經濟困難？有既我可以捐幾舊，
原諒我係學生冇乜錢

巴打加油 祝你早日康復

驚就去照下，有時唔慳得

咁夜仲唔休息？

撐住啊，巴打

屌就大結局啦

加油 好早哦訓啦

推到達哥探樓主

巴打加油 做自己開心想做既野 唔好比咁多遺憾

當初係點發現有癌
巴打加油 你肯定無事仲可以同女朋友成家立室

加油呀巴打 好快冇事

唔係好識add人，唔介意你出條link黎

巴打加油
一定會好返
你仲有你未婚妻等緊你

連登有愛

就算係真，身體情況都唔允許

生存機會不大既話
有冇諗過放棄治療
用埋人生剩下既時間 做自己想做既事 同家人旅行呀 飲飲食食呀個啲？

喂係你

至愛，但等巴西豬好啲先

唔係 不過對呢方面有興趣 所以會睇好多野 想知道會唔會有病人都有呢啲諗法 定係都係乖乖聽醫生話

如果我自己有事 特別係唔太理想嘅情況 就一定唔做化療

盡情享受一切
加油

巴打 祝你早日康復
再同女朋友結婚 同屋企人開開心心一齊生活
生命滿希望 祝福你大步檻過 堅強！！

加油
如果我男朋友有癌我都唔會離棄

好得返請你食乜撚都得

當然接受唔到，不過只限幾秒
我知係事實，事實就要面對，逃避冇用

Lur口水講過

岩聽

咁你住院嗰陣會唔會聽下歌㗎？

加油呀巴打！ 生命滿希望

巴打 加油！

巴打加油
祝你好返同女友、屋企人生活愉快

有心

加油巴打！連登巴絲撐住你

巴打，比心機打贏呢場仗呀！
支持你！

我信架，關關難過關關過

巴打祝你身體健康 加油

支持您

支持你唔好放棄, 但亦都要揀條令自己最舒服既路
加油

巴打加油啊！ 我女朋友都中過風，如果佢大吉利是再有事，我都一定唔會放棄佢，因為愛絕對係病人其中一樣最需要嘅嘢

你所謂既做research就係自己上網睇果啲文章？

唔諗啦，活在當下對我黎講最重要
應該唔會，屋企人佛教，但都有好多朋友黎幫我祈禱

有沒諗過好似電影情節咁 擔心自己照顧唔到女朋友 所以希望佢離開你

巧你老母
緊你老母

好理解你既心情
雖然我唔係患癌 但都有一個算係絕症既病
上一次你都捱得過 今次都難唔到你架 要信自己一定可以撐過去 加油巴打！

有標靶藥？

收到

得閒再黎探你

頂住呀巴打！！
仲唔快D去休息?

多謝你，強心針

要加油呀！

當然啦

集氣 樓主早日康復

加油巴打，我媽咪都胰臟癌，原位復發，依家等電療 。
你屋企人都一定好擔心，但無論如何你地都要撐住，呢場仗一定要贏，我撐你

一向珍緊，但你tag都未識用我好難落台

好人一世平安
你一定無事嫁

有冇試過cannabis oil?
睇網站講好多都可以好快成功復原

加油呀巴打

一定會好翻

巴打加油！一定會無事嘅！

巴打可以開群吹下水 放條link上嚟應該好多人入

巴打加油！
一定會好返架 大把野等住你好返去做架

好勇敢面對

無論順逆環境都可以保持心境平靜面對

佩服！

祝福慧增長、身心安康

TOGETHER TOGETHER

有好多野都可以做research 上網,睇書,問下醫生朋友 除左做化療 剩係西藥都已經有好多對人體唔好 上面都有巴打做做下化療唔做 改用自然療法 當中唔係無原因嘅

巴打加油
你真係一個勇敢既孩子
願主保佑你

巴打加油！集氣支持！
早d休息 唔好咁勞累

巴打加油 我老婆都有癌症

希望大家一齊好返

加油呀, bro!

全能嘅連登仔唔係連cancer都打唔贏下話
俾心機 一定捱得過

咁同以前一定大轉變
以前日日諗讀書打波點操fit自己
依家諗個病個點生活，精神都放係忍痛到

四季

有料，加油

開幾圍都得

可惜既係患左重病

咩徵兆先知患上癌症？
Btw加油呀 巴打

你好堅強 祝早日康復

唔想問問題，只係想同你講句加油
呢個世界大把地方同體驗等你發掘

係食既話我又join

舉高右手
比d元氣你

要訓到先，keep係痛症依家，難啲放鬆訓到

係，因為擴散左入骨壓到神經線，行動唔方便

巴打要加油呀

以現今化療技術係無咩可能唔傷人體之下又傷害到癌細胞
唔至化療，唔少較新既藥品都會到人體造成傷害
但只要益處>壞益，就算define為藥
當然年中有唔少人有癌症，一定有人唔做化療而成功好返
但個成功率...
有唔少人係早期癌症時採用正常西醫療法，係可以好返
但就因為採用左自然療法，搞到太後期而死
前apple ceo就係其中一個
你講到自己做過咁多research, 我都想睇下一份meta-analysis既paper係關於自然療法

btw唔洗起晒杆既，都係想巴打無事

聽日拎橙比你食
不過聽日夜啲先黎到 勿念

不要再說了

無事既 加油

上網睇幾篇文，問下朋友就學人advise人點醫病？我勸你都係唔好害人好啲

yolo=you only life once

冇講，不過盡幫

我夾份請！樓主唔准甩底架

巴打加油，撐你

2位巴打冷靜啲先
大家都有心了，都係有心想幫人姐
多謝你地先

我想問下自然療法其實有冇效
好似用飲食令到自己身體偏鹼性
但好似冇乜科學根......

我舅父腸癌都是用化療
好像要做十次但只做了八次
現在精神很好 但他們沒有說實際情況

加油

加油 唔好死 我知你得唧

巴打 加油 要二連勝呀

冇，因為經歷過6歲，好快已經知人生唔可以拎自己後悔，所以中學6年好癲，咩都玩
當然遠離煙酒毒

巴打加油！
好翻出院請你食餐好

文筆好差

早日康復呀！！！！！！

唔知講咩好

巴打要加油啊

加油巴打
支持你！！

後生仔一定無事，捱得過
到時好番同女友環遊世界

最緊要有寄托，祝你身體健康

頂住!加油巴打!

爸打加油

加油呀 一定會大步檻過 之後晚晚睇達哥

巴打你本身係讀咩科㗎？

巴打撐住呀 早啲休息啦

不如如果樓主好番 開新post
全post巴絲一齊出來食個飯？
巴打加油

巴打你要加油呀
唔好放棄

呢個case相信私家都未必硬接要打回頭
同埋6歲我就係到醫，多醫生知我情況

連登有愛
巴打要加油
撐住！！

多謝你，我會

好啊！留名食飯

巴打加油
得閒可以睇下when breath becomes air呢本書

上天好唔公平

有無掌相俾我望下

響邊間醫院？

22歲(患癌）💀

其實有需要，到病左先要用錢太遲
初頭係私家照一次野都成皮，好對唔住屋企

祝你早日康復

點知自己有

巴打加油!!!

冇野想問 純綷入黎講聲加油啊巴打 快啲好返

唔好諗太多，覺得唔正常應該去check下安全

巴打 我平時唔留言，但追完你個post 都想同你講番聲加油

又講呢啲
錢財身外物 你先係最重要
錢同學業呢啲都唔算得啲咩喇

加油呀巴打 我個friend 20歲有血癌 都過到關 你要撐住呀

會唔會覺得自己就快死？
如果會 有無咩係你人生中嘅遺憾？

加油呀巴打 幫你祈禱

自然療法同神蹟冇乜分別
miss hunny都話自己有cancer最後食佢老母啲幹細胞藥極速醫好佢
佢老母真係咁勁既話大把人求佢醫cancer啦

講大話唔洗成本既，求其一個傻佬都走出黎話自己有cancer之後冇左。

我以前有情緒病 唔係咩大病絕症
但我知道只要捱得過呢關 就有好日子
希望你都係咁諗 加油撐落去
只要每日都撐多少少 撐下撐下就會過去
科技每日都進步緊 希望你可以好返

腩肉魚腐墨丸三小凍檸茶走甜
請譯成譚仔員工版

你得既
到時出院一齊追
利申放置達哥好耐，一直無去追

巴打第一次cancer發作用左幾耐時間康復？
睇到巴打個case真係覺得人生無常，乜野都可以發生
巴打介唔介意講下你嘅夢想？睇下全能嘅連登仔可唔可以幫手實現到

多謝你，會睇睇

不如連登集氣，直頭叫達哥去探佢

問過醫生，隻藥唔夾得中藥

我有個同學都患咗癌
重讀咗半年又復發
睇得出好辛苦
所以巴打加油
連登有愛

加油😢

如果有標靶就好，可惜

咁得意話完人得啖笑 然後覺得我起杆

我都係比多個諗法樓主 "益處>壞處"呢樣野好難講 就好似抗生素咁 短期益處好似好正 但其實好多手尾

有人自然療法失敗 亦都有人做完化療擺唔耐 (不過唔會係樓主 ) btw 做完research要出papaer?

不過見到樓望之後啲對答 知道佢係buy化療的 咁就頂住 加油

巴打加油
悶既話可以陪你傾計
頂住

大量，22歲黎講數唔晒

加油，祝你早日康復

集氣叫達哥去醫院

加油巴打！
巴打想法好正面 一定無事！

巴打 你覺得生命有咩義意？

未聽講

覺得好感動
你同你女朋友既愛情好偉大

唔係標靶黎架，我會懷疑你係咪真係呀妹

好似唔係食，係打針，新既cancer藥黎，你問d oncology醫生應該會答到你。

對腎唔好呀巴打

啊妹都有假

呢位師兄啫住我做乜呢?
我無advise人點醫病 只係將我睇過嘅野分享下 原來討論區唔可以做分享? 我又無叫樓主唔好做化療

巴打邊間醫院，幾號房
有冇野想連登仔幫手實現

珍惜生命

有派都未訓到

get well soon
you are a tough guy

巴打加油,

再同自記講珍惜眼前人

我好唔珍惜自己嘅生命
有時會好想自己有咩意外或者自殺死左佢 好想快啲結束自己生命
你會唔會好憎我呢種人？

巴打好幸福有個咁好嘅細妹同女朋友
要加油撐落去呀

cancer比你想像中辛苦，唔單止肉體，心靈上
家人又擔心
男朋友慢慢搵，終有一個岩你既出現
我身體情況唔做唔得，因為擴散得快，要靠藥物盡量阻止

巴打加油
做自己中意做既野

巴打加油 希望可以好返

加油, 多謝你呢份求生既想法

頂住呀巴打

佛，但只係裝下香

頂撚住呀

...問題有少少白痴...
但知道果時會唔會好似d劇咁，接受唔到?
衝出醫院，大聲亂叫，問"點解係我"之類?

快d好返有西屌⋯⋯結埋婚比我地提子下有得比負皮你

撐住

巴打有沒有聽過Gerson therapy

下點解我成日聽到媽咪講標靶呢個字既

加油，撐住，祝你早日康復！

巴打，要加油啊！要保持心境開朗！

加油 心態戰勝一切 見你咁樂觀實無事

醫藥好平，因為公立啲藥唔洗出事
係平時攞藥50蚊一種咁
冇做手術

其實我無特別野想問
如果我入黎淨係同你講聲巴打加油!
你介唔介意?

達朝子民邊有咁易有事 撐住

有冇問醫生 你仲有幾耐時間?

見到未呀，好細妹呀

佢係我妹，非假膠

未聽過依種癌症 有無巴打解釋下
唔講咁多 生命滿希望 前路由你創
頂撚住呀

慚愧，有人拼命求存
有人無病無痛卻想輕生

巴打加油
好返請你食龍景軒

巴打要堅持落去呀！
等你出院一齊睇達哥

我唔介意，希望真係得

會無事架！

巴打 撐著
May god bless you!

痛症訓唔到

介打j喇

呢個都個我開post其中一個原因
希望比到正能量你地差差電

一妹一家姐

加油~好多人支持你的

原來痛到瞓唔到
巴打 頂住呀

岩呀

多謝，有咩隨便問

多d同自己溝通
加油
天佑巴打

呀妹無講錯喎
好返聚老婆，唔好自己黎啦

希望到時仲有人記得

可惜我屋企人唔識珍惜
有時都好頹
唔開心都極點就會想學佢都飲埋一份
然後串佢話 大家一齊飲 睇下邊個最快出事先
anyway 唔係想發放啲咩負能量
要加油對抗病魔
好佩服你哩種樂觀積極嘅心態
你一定捱過哩關架
黑夜過後就係黎明

由衷想同你講一句
無論你遇到乜野困難或挫折/壓力
只要你重生存 重健康 就任何事都會解決到
請珍惜生命 為自己負責

朋友加油！

頂撚住！加油！

所以我偏向信醫學

巴打加油 呢d野好難講 可以突然一落千丈 亦都可以突然自己好翻 preparing the worst hoping for the best

加油 早日康復

依刻想同最愛嘅人講咩

玩咁大

咁客氣
多謝你

作為一個出色嘅連登仔 巴打你一定捱得過
加油

我係話d paper得啖笑，無人話過你
以西醫既角度，化療將生存機會上升
咁仲唔叫益處>壞處？

我係指你做咁多research, 有冇其中一入係meta-analysis既paper
我諗你應該唔係讀science出身？

老實講醫生或者真正researcher既花係相關field既時間遠比普通人多
點解咁多人會睇幾份自然療法既paper就覺得自然療法萬能

抽贏癌魔就真係勁啦

命運從不放棄你 加油巴打

真兄弟有生命危險都仲要追

冇咩野，大家傾下計囉

聽日考卷三都忍唔住入黎追晒post
同你講聲加油 撐住

巴打加油呀
要為左身邊對你好既人撐落去
你一定一定會好快好番

巴打係邊間醫院?
你電話有幾多GB 上網

btw 撐住呀

其中一個願望

巴打一定要加油撐住

一正評一正能量
巴打加油 撐住啊

會無事

我都想知邊間
港島西果間醫cancer好得

太貴啦，唔知住幾耐，醫院又唔會收得好
notebook又冇得差電

巴打加油 要撐住啊

唔想問你嘢
只求你早日康復

樓主加油

祝你一切安好呀巴打
相信你嘅堅持一定會勝利 加油

希望巴打快啲好番

撐住啊

加油巴打
撐你呀 好返帶你去馬場睇馬仔
入馬post搵得啦

都唔知叫唔叫係加油好
希望你既人生過得充實

加油呀巴打
努力對抗一定會有希望架！

lm 巴打加油

加油巴打
好返做個朋友

聽日直播幫你推到達仔祝你早日康復

巴打 有咩想做 做左先 唔好後悔
利申護士撚 都明白你呢種瘤咩情況...

睇到你個post，覺得自己之前抑鬱傾向好廢柴(雖然唔可以咁比較)，你同你女朋友都會係我既學習對象，學下點樣喺逆境做到正面思考 你地真心好勁！祝福你地！快啲出翻黎我地夾錢請你全家食四季！

巴打加油
一定會冇事

神經母細胞瘤好似比較罕見

有無諗過去外國食大麻醫好佢？

加油，屋企人都確疹肺腺癌
剛剛做完手術

預計幾時死？
Plan好晒未

巴打jiayouaq
等你一齊出嚟睇達仔卡關

加油巴打 你已經比任何一個人都堅強得多
記得比自己休息多啲 唔好咁操勞 始終身體係到打緊仗 需要大量休息補充

係呀，同埋係隔左14年先再復發就更小見了

平常心吾好俾自己灰心加油！

巴打，撐著呀

加油 戰勝癌症
touch wood 問 有無野心事未了？

加油呀巴打 要好返出院

巴打你要繼續保持咁正面嘅態度去打呢場仗呀！唔輸得架
加油 祝你早日康復 個病唔會再復發

Bless you

巴打 加油撐落去

只係想講句樓主加油！女朋友都好好呀

巴打加油
你一定會無事嫁
成家人都開開心心生活落去嫁

集氣巴打祝早日康復!!!

快d好返係旅遊台出遊記啦
等我呢d窮撚見識下世界

巴打要keep住咁正面呀

唔好擔心咁多
死唔死無得自己選擇
過多一日就賺多一日
就算無病既人都隨時會死
就算係醫院都要諗方法開心咁過
希望你快啲好返

暫時有精神都ok
不過近日有啲反覆，所以我會盡覆

加油，依個世界仲有好多野未玩未做！
頂住呀

頂住啊巴打

勿戰，慢慢交流

加油啊巴打
呢個世界仲有好多好美好既事
你有好多野都仲未見識過！

加油加油

加油 睇到喊左

巴打！撐住呀！

6歲
我而家成日都懷疑自己有

橕住啊

加油巴打！要頂住出出院同女朋友周圍去睇下個世界！

樓主頂住！
要有信念 有信念就乜都得！

對於身邊朋友嘅打氣同鼓勵說話係咪已經聽慣哂？
係咪已經未試過更有新意嘅客套說話

又唔需要，主要係想分享下呢隻病
比啲正能量你地
學生既你記得好好享受校園生活

我想講句，巴打 我愛你
係咪好gay
不過我想畀啲愛你

痛症訓唔到，想訓再訓

加油巴打
患難見真情
信你一定捱得過
未來條路活得更有意義
遠遠支持你

人好化學
有咩成就都好
幾個細胞變異就收皮
祝早日康復 身體健康

我都係抱住呢個心態，多謝你

西醫角度同患者角度未必一樣嘛 生存機會上升 但係辛苦同抵抗力下降 未必一定係好事 你見有唔少人都做做下化療放棄左 亦有人選擇唔做 開開心心咁過埋就算

我唔係science出身 引用嘅啲stat未必睇得明 通常都係睇essay內文

唔係覺得自然療法萬能 只係其中一個選擇 每樣療法都有好有唔好 好似西醫治標但傷身 中醫治本但係醫得慢咁 我無否定化療可以治癌 但亦都相信除左化療仲有好多野可以做 不過樓主話佢個case比較急 咁就治左標先算

佢有個好恩愛既女朋友，唔好搞佢

6歲果時頸有半個乒乓波既異種突出，去check即check到

巴打加油 早啲訓！

唔會，因為我身體情況依家出院都有果難
醫係唯一選擇延長我壽命

巴打加油呀
你一定可以早日康復㗎

巴打撐住 好多人撐你架

加油丫🙈🙈

希望巴打可以同女朋友白頭偕老 比到幸福個咁好既女朋友 加油

嗱呢度有個好絲打

最興講，四季

祝福巴打
我都有去清水寺但無求到男朋友，原來咁靈㗎

巴打加油，繼續頂到好返

爸打加油 祝福你 早日出院

細細個就知道 心理壓力好大
btw加油， 頂硬上

平時好鍾意聽歌，不過呢排需要休息訓教，唔聽住

巴打加油!祝早日康復!

岩聽，多謝

我意思連登有愛
btw當日點樣係清水寺求個女朋友

冇事既pm我請食四季,有咩事既都有四季豆既...

巴打 加油！撐住啊 ！

岩，真愛係要經歷考驗

用意志戰勝佢 身體你由你話事

早d抖

巴打一直以來辛苦了 祝你早日康復 你一定可以戰勝病魔架

巴打我廿歲仔都經歷過癌症 好明白你既感受 捱過去就有奇蹟啦 化療痛苦我都知 頂住

當初發現既時候有，不過佢唔肯
感恩佢依家對我不離不棄

樓主加油呀，有好多人支持你架!!!

巴打你同我頂撚住呀#kill2
你好番出院搵我 我請你食乜玩乜都得呀

巴打加油
見到巴打咁積極面對癌症
仲開post鼓勵其他人
真係好感動
連登有愛

咩事咁嚴重，真係冇得醫？

係呢到想推介本書比巴打同巴打女朋友，叫我想吃掉你的胰臟，佢唔係一味叫人有正能量個d書，之前睇到我好感動。
巴打加油

當然冇啦

知你乜水

巴打鍾意邊個歌手，遲下請你睇佢演唱會
我都成日出入醫院

痛症訓唔到，想訓先訓

唔洗擔心，樂觀面啲，相信情況比我好好多
電療好快見效

巴打你女朋友真係一個好好既女友
尬希望你冇事出院！
巴打呢一刻靠咩信念？定係有信仰？

google唔切，咩黎

佢玩開電結的
都是a7x ,one ok rock,avenged sevenfold之類

加油呀巴打
今日發生左啲野本來都幾負面
睇到你個post正面曬
睇到仲有啲眼濕濕

保持住一份 要為愛你既人生存落去 既個份勇氣
就咩都唔會驚唔會怕架喇

句yolo收到喇 好正面 傳遞俾我啲朋友先

同埋大家睇到呢到記得愛錫多啲你既家人呀
捉佢地去做身體檢查喇

四季豆

I know that feel
我試過食藥食到屙血都冇用

女朋友係佢最大信仰

巴打加油！要支持住！

出院話我知，請你食好野

巴打加油啊
有個咁愛你既女友同妹妹 咁幸福
相信你會無事既

我怕覆唔切
開post覆到依家未停過手都未完

屌你
你搞到我而家仲未訓追緊post 點計啊
我唔理呀
你好同我好返請我飲返杯咖啡呀
否則你就知味道

最多佢地請你食大媽樂焗豬我請食杜生個間焗豬再大多你一餐咖哩牛又點話

可能係環境逼出黎，不過人唔只患病先要咁
好多時都要呢個心態既

上0打波未

我又知你喎

GOOD LUCK 祝你好運

共勉之
記得比最大既愛佢

所以我咪上黎幫手覆
累就快啲訓喇成點半鐘 陣間聽日我地起到你又訓到豬咁

巴打第日要好好報答你女友
睇到好感動眼濕濕

巴打我tg開咗channel 因為冇contact 如果大家有興趣嘅可唔可以入嚟傾 妹妹都可以入㗎 希望可以知道你近況

可以用呢件事考驗下我係咪高質既連登仔

巴打撐住 快啲好返！

問緊咩年齡先
6定22

要加油 堅持住

我知，我都好期待

已做，thx

無野想問，入黎純粹鼓勵下你 一定會醫番好

巴打堅強啲唔好放棄

希望你早日康復

加油巴打 等你好番再開post

唔好咁多，一兩舊就夠
你唔洗急啦搞掂晒啲野先黎

我冇咩介意既

唔知講咩!加油!

好返實開post答謝大家

巴打加油 要抱住信念
好番請你食四季自助餐 講得出做得到

冇野問，但想同巴打講聲加油

加油呀爸打！

打贏埋今次你就真係人中之龍

通常最後果一兩次係要黎降低覆發率
不過通常有人怕傷身所以醫好就唔做

輕鬆打爆佢

巴打加油呀！！！要保持心態開朗，我都想等你出院請你食飯，加油

ive仔it狗

有精神我會睇睇，thx

加油呀 巴打

咁夜影唔到，有興趣既你聽日再問，我影

仲可以咁正面咁樂觀，勁!
仲鼓勵番我地轉頭，你既正能量收到曬!

一定會冇事嘅，加油!

無咩想問
保持樂觀 病痛自然走
巴打加油 屋企人更要加油
pray for you同你地屋企人

叫佢睇書慘過食屎，不了

我好返健健康康實會召喚你架

祝福你

面對逆境 不要放棄

感激

聽日過嚟探下你好唔好呀？感染下我啲仙氣

巴打加油，成班兄弟支持你

加油頂住啊

呢啲叻仔，個人一定成熟好多架

前幾年之前炒撚左車都係訓呢間,訓左個半月隔離病房

早日康復！

數唔清，22歲仔真係好多野未做
淨係未盡孝道已經唔甘心

有咩感受都請同巴絲們分享

灌輸正能量
加油！要相信宜個世界係有奇蹟

聚氣比巴打你先，一定抽得贏cancer 既

最緊要學識接受同面對
多謝你

人中玩得好好笑

相信自己 你可以的！
加油！！！

巴打訓教啦
休息都好重要架

QM唔係好d咩

加油，精神好時可以plan下好返去邊到玩，睇下相關資料比個精神寄託自己，補充正能量。

祝你早日康復

宜個post係咪全個壇最充滿愛同正能量

頭尾好似兩年
化療電療手術骨髓移植一年
係屋企食藥休養一年
夢想好多喎，呢刻答你想睇現場nba 一陣可能答唔同

唔好玩咁大

比啲支持佢

大麻油😂

加油 一日未到最後一刻都唔好放棄奇蹟出現既機會

祝巴打戰勝病魔

係ccc?

btw加油撐住呀

活下去

巴打加油
撐住要戰勝佢
唔識咩療法冇咩幫到你
唯一建議睇多d笑片笑話總之任何可以令到自己笑既野
人開心抵抗能力都會好d
Good luck

頂住呀巴打 我都有細個患癌的經歷
希望你早日康復

加油呀！！

我住沙田

比啲爭扎

生命既意義每個人都可以唔同
享受生命應該就係我既意義
勇敢去挑戰，試唔同既野
做想做既事，無悔自己既人生

咁無得揀既

我都覺

細個既時候係ccc
依家大個了唔可以番去ccc

可能未必岩用，個病太奇難集症

今日小弟冇 internship offer覺得好唔開心 ，
不過睇完樓主有危及生命既病都咁正面，我覺得自己好廢， 樓主你要加油呀！！！

睇cancer pathogenesis啲研究次次都好心up
咁啱今日就係睇到標靶治療 然後就睇到巴打個post

巴打記得要保持情緒穩定仲要準時食飯呀
加油呀
好翻請你食飯呀

除左四季同譚仔仲有咩想食呀

有希望就一定捱到

加油！ 吉人天相！

其實依加你係咪會好辛苦
冇追哂個post唔知有冇人問
Btw加油呀巴打

威爾斯，房唔自爆啦唔想玩咁大
最希望連登仔睇完個post比到正能量你地，覺得自己生活幾辛苦都好，頂住，重拾自己，因為你地有既係健康

無時無刻都講緊呢句

我極度慚愧，請受我一拜

喂唔好覆咁快，留返頁我覆先
我再開2

我睇comment睇到眼濕濕 一方面覺得呢度好有愛 一方面好同情巴打 我都唔會咁易放棄
只要信就一定會有奇蹟

巴打要加油 吾好放棄 吾知有癌既感受 但你要堅持生存落去 撐你

頂住呀巴打！
唔知你係做化療定咩（sor冇追po，只係想快啲同你打氣 ）
我以前有兩個fd都生過cancer，知道你哋好辛苦。雖然我哋幫唔到啲咩，但係應該最需要我哋喺隔離支持。
有啲咩我哋幫到嘅，即管出聲
連登有愛
撐過去，遠地會綠油油

買定哂fifa喇
肯出黎未
利申 差一個龍
唔知我喇掛

唔會，因為我唔知你經歷緊啲咩，對你有幾辛苦
我只會可惜，點解我搏命去醫為生活努力
健健康康既人就選擇放棄
有困難搵朋友社工傾下，點都唔應該行到了結自己呢一步

留名
為你禱告
咁細個，唔好死呀！
要撐住

身邊/自己經歷過先會明白識得珍惜
行路，企可能你會覺得好基本既事
但其實有力氣去行一步路都好，已經係值得好好珍惜同好幸福既事
可以順暢咁呼吸到一口空氣都係一種福氣
望番就會覺得自己依家經歷緊既好小事，加油呀

係幾開心既

加油呀樓主

有時係屋企辛苦到七彩既時候有問，但大叫唔到出黎

其實有架
醫生教我去返QM急症室就得
咁佢就會收你入院
我唔係住港島但眼科，骨科同外科都係QM跟
但我一般都係覆診時叫我入院

師傅，明白了

佢唔了解，以為食既化療藥=標靶，其實完全唔關事

呀哥，等緊你坐得番行到小小，同你去迪欣湖睇煙花架啦

兩點啦wo洗唔洗訓陣先？

祝樓主永世平安

革命靠你

當然，依家黎講心態真係必備

加油呀 你一定會冇事架！

冇所謂，都多謝你
連登有愛

連登好耐冇咁正面既post

巴打 加油

巴打加油
推到達哥嚟探你

唔需要問，盡量享受每一日
要黎既始終要黎，冇必要提早知

肥仔 加油 一齊再玩lol

好唔好意思公開讚自己

集氣戰勝cancer

加油啊 巴打

加油巴打
一定要戰勝病魔

加油啊！ 有冇得試標靶藥？

巴打加油 老土啲講句 希望在明天呀嘛

其實世上有咩事 嚴重得過死亡....
連死亡都可以克服，有咩唔可以？

最想去邊到？
巴打頂住! 你會去到你想去既地方架

無追晒
巴打有無聽過布緯食療？
聽講醫 cancer 有用

加油

巴打有冇試過用大麻醫cancer
反正第四期
睇新聞好似話有用

神經母細胞瘤，原諒我係電話提供唔到太多資料
我又唔想叫人google好似成個post on99咁
不過都好想係呢個post盡量分享啲資訊
畢竟呢個病真係好少，更加少發生係成年人身上

巴打早啲休息！加油呀！
一定會好返，日日聽達哥，同女友結婚
一定會

早日康復

A7x同avenged sevenfold
細妹因住又比啊哥笑你

岩呀，希望有人睇完我個post會改變到想法，正面返
多謝先

真兄弟

巴打記住呢段路除咗屋企人陪你走 仲有我哋連登嘅巴絲都會一直陪住你㗎

衝左出黎柒添
咁我唔聽呢啲架嘛

得既av都介

巴打加油
好欣賞你嘅積極態度
祝你一切安好

我一出世就係長期病患者
宜家一星期要返三次醫院

巴打我地都要加油

輕微姐，不過都夠訓唔到

你死左咩抵抗力好唔好都只係廢話
唔做化療唔等於唔辛苦，單單癌症本身都已經好辛苦
無錯有人做做下化療放棄，但人地之後係做另一種療法，等餘生過得舒服d而唔係自然療法
咩西醫治標中醫治本根本就廢話，單單係唔同病就已經有唔同既情況，以一句概括係on9
如果中醫係治本就個個中國人都長命百歲啦
但事實係西醫流行之後，全球既人均壽命大幅上升

你可能覺得自己睇過好多paper, 但只係人地既冰山一角
再者你覺得自己真係分到份paper係有用？
一份paper可唔可信基於好多野
咩u, 邊個prof, 邊本雜誌，study design等等
你唔係個field既人根本就唔識分別
就算你搵到幾份係pro自然療份都唔等於岩
之前有個人9寫左一份話chocolate可以減肥
一樣係有唔少有公信力既雜誌出到街
science唔係咁簡單睇表面

好，多謝

巴打加油！
我相信你一定可以戰勝病魔！
祝你早日康復

做人，總要信。

夜訓對病無好處

阻止佢都係盡孝道既一部分
就算真係唔，都唔可以自己玩埋一分
你都要加油

巴打加油，早啲瞓

我愛你，我每日都講一次

你覺得自殺既人抵唔抵死?
定係認為每個人都有自由去做佢想做既野?

之前同你打lol講淫野激嬲左你條女

期望再同你繼續打

巴打加油 頂住！

基本上追左好多年
11月開始化療都係晚晚係屋企睇佢先安樂
都可以算係抗癌藥黎

加油巴打
快d出黎一齊打機 人中好玩呀
要好似桐生咁 打不死

喂早啲訓呀，養足精神
大殺四方呀聽日
加油

我會

我係位醫科生
成日係到諗我應該點面對呢啲case
眼濕濕......
巴打加油

威爾斯，用家庭plan都多gb
不過用晒既全家都冇得用，慳住洗

巴打頂住
我係2樓病人

醫生可以幫到好多人的，真是好偉大
識啲朋友都讀醫，好大壓力喎
加油呀你

巴打 要keep住開開心心去生活落去
有咩事都有我地幫你手

6歲開始病歷係呢邊，熟情況既醫生都係
所以基本上冇諗就返黎

加油巴打 上年呢個時候又係有位親人因爲癌症走左，原本以為一家人齊人食飯係好基本既事到個刻先知原來呢個世界無野係必然，所以老土d講句真係要珍惜眼前人 希望你早日康復！！加油！！

巴打有無信仰？

冇事嘅樓主，你實得架 撐住

咁後生有 同環境生活唔會有大關係
除非中幅射就另外

加油！！！

可否10蚊中三t
利申冇賭過馬

又好姐

多謝先，不過係度應該聽唔到

加油
好返免費請你同女友黎迪迪尼玩
認真

當然，不過依家情況反覆未落到床，相信你大約估到咩情況

巴打如果好翻嘅 不如自爆 我哋去搵你食飯 探你又點話

加油，希望影響到你，正面呀

巴打要支持落去，心境開朗會幫到你個病，就算有唔開心都唔好收埋，要放出呢，咁樣你個身體先會有力量同個病打仗架，一定要好番，集氣

係呀，變埋種仲罕見

唔會啦

撐住啊巴打

可能唔岩聽，不過有明確既治療計劃已經好好運
手術又好化療敗好電療又好，忍忍佢就一天光晒
你地都要加油

冇預
冇plan

雖然見到巴打呢個情況都唔知問咩好
只係想講句 巴打保持到開朗真係難得
大把人無病無痛少少野都已經好頹
祝早日康復 好返要再開返個你問我答呀

一直睇一直眼濕濕😥睇到呢句喊左
加油呀！

不問了
巴打 加油！珍惜身邊所有既野
唔好比自己有遺憾 想做就想 支持您！

Ps,上個月爸爸因癌症離逝

加油 願好事臨到你

我會睇住自己身體情況
累就會去訓，有精神即刻覆

係呀,我係12年開始追,果時炒車成晚痛到訓唔著都係睇佢過,不過如果係好似巴打你咁既情況我呢啲垃圾早就放棄希望

睇到你仲係度鼓勵人真係好心up

大量，一諗到未盡孝道已經頂唔順

巴打加油啊 頂住啊

本席為你打氣

加油呀屌！

我會，多謝

集氣 巴打加油 一定會好翻 仲有大把野等住你做 邊有咁容易俾你走

唔知有咩可以幫到巴打你
唯有講聲加油